［落定盤］今日天文台果斷掛四個鐘八號，聽日會唔會紅雨/黑雨？

痴撚線，港島呢面大雨到

十點先紅雨
五點半黑雨

水浸都只係黃雨

仆街啦 平時d咁既風打係星期1-5 3號都比撚多佢 星期六日就搞鳩人

天文台
真係弱智

唔會 要開巿